==========
Die Fakten
==========

Hier evtl. die FAQ aufbereiten?

:splash_image: images/splash/labyrinth.jpg
:splash_image_position: 80% 0
:splash_title: Kein Weg vorbei
:splash_text: Die Vorteile Freier Software sind nicht wegzudiskutieren

:in_header_menu: in_header_menu

:tags: limux, fakten

Wie hilft LiMux der bayrischen Wirtschaft?
    Viel Erklärungstext

Warum nicht gleich so?
    Ja warum eigentlich? Dieser Text erklärt's ...

.. class:: pure-table pure-table-striped

======== ===========
 Linux   Mehr Linux
======== ===========
gut      noch besser
:)       8-)
50       über 9.000
======== ===========

